會員❤️醉噯羞冰💖於時事台連續洗版

已經至少連續有五個post係咁
Admin請幫手阻止

蔣狗之前洗版你當睇唔到

見到人地推幾個post 發現人地係波台友就上來做正義使者

私怨到仆街

蔣狗自己瘋狂推post洗版又唔見你講

唔撚見喎屌你老母 我見到邊個洗就舉報邊個架啦

垃圾 郁啲講人老母
point又無 幫蔣狗含撚啦

人地同蔣狗割左蓆

佢緊係嬲啦
早兩日想做正義使者呃正評點知比人撚到縮番入佢老母個西度

現家時事台被波台狗佔領
佢就係站務台打飛機

支持勇sir去時事台收波台狗皮！

一早blocked 左

叫人含撚就叫有point

本土派嘛

你屌人老母人地叫你含撚已經好厚道

條友雙重標準
自己做乜都得
人地做就唔撚得

呢條友出曬名過街老鼠啦
敗走高登過黎扮大佬 笑撚死我

一陣又話見唔到架喇

先兩日係時事台想清算波台狗
點知冇人理

求其搵個二打六開都威過隻樓豬呢隻老鼠啦

精神勝利法

所以咪要潛水囉

唔好再話勇仔係過街老屎
佢成日拎禁賭嚇到我驚左幾個月呢件事黎打飛機架

開連登係比機會佢改過自新
但係佢仲係咁7下7下

人地美國大學畢業

聽到都腳震